水務處二級監工 study group

有無人可以分享下

十月十幾號出個個 post有冇巴打知幾時in

我就快 12月9號

有無大師指點

你幾時收信

Ws2都要study?

10月個個有通知interview啦咩

睇黎我in都冇得in

有fd wait過百都有offer仲要唔係做開水記/水喉野
佢話係比張圖紙（有fitting有鐵圖）你睇下問下d基本野，問下爆喉、棟building無水點處理

水記WSII正正常常有少少工作經驗唔難入，少聽FG入到

呢水ws2電機係咪會開大量夜更位？同埋冇咩人講？

屌，我都係無得in喎，二年經驗都無得in,搞撚錯

大哥 有無更多資訊

二級監工（電機）？有無巴打見完講下問咩？